係狗自己做成呢個局面

如果唔係琴晚你班仆街亂尻咁黎今日都未必咁多人同你出黎罷工
dllm臭狗